以後見到鬼佬都要歧視佢，第一時間當佢係意大利人

老s同意

打到佢變闊條麵

白人，納稅狗
黑人，力架

歧視完記得講煲冬瓜

CLS

一見撚到鬼佬 當佢係意大利闊麵咁屌尻佢 屌完佢之後講返幾句普通話 然後再講China no.1 之後就可以入支那數

老登認同

屌

三張相瞬間解釋 意大利疫情點解超越香港